AIA 奶共奶到咁

（AIA變CIA？🤮🤮🤮）//AIA保險集團首席執行官兼總裁李源祥在公司網頁表示，該公司全力支持維護「一國兩制」的國家安全法，它將促進香港的和平發展、保障所有香港人的福祉。

他續稱，該公司對香港未來有堅定不移的信心，可以說是來自所有香港人//

外國幫幫手制裁？

擺明支公司黎

Send 比 Solomon 睇

請勁多支那女 仲教埋支客點落香港搵著數

依嫁先知？
大陸比佢開咁多分行一定紅撚到黑啦

直接當佢外判啦呢間閪野 d sales又無良

一個星加坡人做十鳩幾年中國平安

想睇班保險狗失業